香港政研會正積極研究提名香港警隊2020年諾貝爾和平獎

哈哈哈口口

中國話係干涉內政架喎

幾好笑

一個聽都冇聽過嘅組織仔，有資格題名咩

擺明就係對家攞嚟激我哋 完全唔使理

曲？

好想睇佢地俾人ban提名

笑左 東施效顰

佢地係香港就話可以關門打狗
出到去有人主持公道 有撚影響力呃人咩

達爾文獎就有得拎

收皮啦

又想助攻

真係人唔笑，

笑到仆街

想全世界暴動？

笑撚死人

叫美國制裁埋呢班人啦

笑撚左

大陸狗除左抄重識咩
乜鳩都係抄
垃鳩圾

等睇自己拎黎柒

2020年最大笑話

認真，支持呀

睇下人地評審點評論你個申請

笑大人地個口

From Wikipedia:
Nobel Peace Prize has been awarded annually to those who have "done the most or the best work for fraternity between nations, for the abolition or reduction of standing armies and for the holding and promotion of peace congresses".

下？

等國際幫手查黑警點濫權濫捕濫用武力？

佢地點提名

想問咩人有資格提名

於咩？
會唔會過幾日發現搵唔到理據又借啲咦話提名唔到

低鳩能 全世界都睇到班黑警發撚哂癲打人拉人啦

唔好笑大人個口

食撚錯藥？

加泰班狗都可以提名

有個乜9孔子奬架

叫大陸自己開個毛澤東和平獎咪得囉

提名一個惡貫滿盈，無惡不作嘅恐怖組織攞和平獎係咩玩法

go ahead

Lm自取其辱2.0

黑社會都攞諾貝爾和平獎

呢個笑話好笑

國際認證做恐怖組織？

唔會ban啦

呢啲名不見經傳既垃圾邊有人理

我絕對支持佢地
俾其他人見識吓阿sir做嘢
唔使佢地教

嗱，記住提供三萬隻既全名，方便制裁

乜黑社會都可以提名㗎咩

人唔笑，你都要吠啦

提名乜柒孔子和平罷啦屌你個閪

激就冇
笑就幾好笑嘅

支那俾個孔子和平獎俾佢哋？

國師又中

The point is
和平獎
拎槍去拎和平獎
咁拉登都得啦

想支持 可以點幫手提名

支持香港警察 柒出國際

想睇佢地同我地一齊入到final
睇到班藍絲打曬飛機點知輸比我地
冇野爽得過咁

比國際笑吓

快啲
好想睇國際有咩反應

除咗抄之外你仲識做啲咩

笑撚死

個孔子和平獎已經係2018玩完左

支持

孔子和平獎

連穆加貝都唔想攞

想笑死人咩。我提名香港警察為最暴力組織

班黑警射盲印尼女記者單嘢都未同你計
又未向傷者道歉
仲好意思衝出嚟柒？

用槍拎和平獎

個咩7孔子獎好似頒左比個獨裁者，條友無去拎?

又抄

10.20 尖咀見

乜鳩會黎

不如提名去孔子和平獎算啦

For the abolition or reduction of standing armies
但係班狗就係armies
係咪要自我解散就有機會拎

唔好等，即刻做

認真 不如提名林鄭啦
冇佢煽風點火點會connect倒全世界

PoPo拎和平獎？真係搞笑

整盲人又唔認， 仲要先姦後殺 仲要將條屍掟落海

支持，出醜國際

黑警必定成為歷史中遺臭萬年的國際罪犯

你老幾呀

最後係咪同IS 爭

戇鳩

不要干涉挪威內政
挪威不容許外人指手畫腳
挪威表示 堅決反對香港政府干預挪威事務

孔子和平獎可能得

唔爭氣咁笑左

今日!!!
聽日!!!

支持支持，呢d先7出國際呀

孔子和平獎

另類獨立調查委員會

警察都攞到，咁拉登都得啦

做老雞做到要申請貞節牌坊，處女認證，難睇到呢……
擺明性病纏身，老老實實去醫番好先啦

is this a joke

孔子和平長就有份

孔子和平獎應該得嘅

又想柒出國際？

年度笑話

咁幽默

又學人
次次都做跟尾狗

咁都比佢諗到，有料

親中團體充斥住一班冇腦垃圾，鬼佬采佢老尾

本日最大ge笑話

好啊！贊成，好想佢地明乜野叫柒出國際

笑左，乜柒都跟

你比唔比個獎我呀？拉你阻差辦工！！！

人唔笑狗都吠

日本皇軍 都得啦

十成燒傷嗰隻應該有機攞，條J嗰1%都燒埋
如果佢未生仔嘅話

曲線助攻

想笑死人咩

.

諾貝爾的遺囑，和平獎的宗旨是表彰「為促進民族國家團結友好、取消或裁減軍備以及為和平會議的組織和宣傳盡到最大努力或作出最大貢獻的人」

使唔使幫你推?
我都想聽吓推到國際之後會係點

屌佢係咪自己友黎特登反向做鳩班狗

快，7俾全世界睇

笑撚死暴力既化身話自己和平

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

終國有個19和平獎你實贏

又抄

大家笑到仆街，邊有激

幫佢申請

中國式和平
殺晒異見者

是日笑話

毅進制

人唔笑 狗都吠

好似真係有 叫咩孔子和平獎

一個中共話唔關自己事嘅獎

笑撚咗 知唔知醜

多謝讀者提供是日笑話

架係自己攞嚟掉

搵強國俾個孔子和平獎啦

Go for it please

全力支持啦屌
強國人果然唔明咩叫攞嚟柒

面係人地俾。。。

提名武裝恐怖分子、咁好笑

見到呢班人應該要鶳

暗黑大法

傻閪

都好

架係自己丟

1020 尖沙咀見

笑撚死人咩

精神病啦 快d睇醫生

好撚on9

快啦，提名之後記得有咁揚得咁揚

關新偉在片中將手上的膠樽裝寶礦力連同沖劑，同時倒進馬桶，影片並加上紅字旁白「要暴力就飲寶礦力」。有支持的留言聲稱要抵制大塚製藥公司的所有產品，並稱香港大塚製藥公司的主席要為此辭職。

翻查資料，關新偉為一名成衣業商人，為親共團體香港政研會主席，曾參選2016年立法會選舉。

onL79

do it

真係笑出聲

拎孔子和平獎啦～～

多謝提供笑話

有時真係忍唔住笑

笑左

2010年諾貝爾和平奬

達爾文退化輪

笑死人

感謝對家廢佬提供笑話

再畀大家笑吓

完全激唔到
反而笑到仆街
更加想佢付諸實行畀多啲恥笑

這個笑話真係好好笑呀頂你個肺！

點解唔提名解放軍
冇打過仗嘅軍隊最和平

提名孔子和平獎啦

笑死
叫中國自己搞個黎打飛機咪算囉

呢個垃圾組織有資格提名咩

應該要支持
可以食花生

好心你
唔係乜撚都跟住做就得

屌，笑出聲

support!

好快會改名，因為無左孔教

認真呢

最好就囉埋
全世界睇住你出醜

柒出國際

你都on撚9 咪撚出嚟柒啦

快啦 唔需要研究啦 diu

支持警犬攞槍去接和平獎

on9

支持！

笑大人個口

Monkey see, monkey do.

快D

如何和平 講出黎都笑死人喇 無腦

諾貝爾無數學獎
好可惜

留名等睇和平獎委員會屌9香港警察

🤣🤣🤣🤣🤣咁幽默嘅

屌係咪戇鳩

藍屍淨係識抄

笑L到撲街

足以攞搞笑諾貝爾獎

做乜咁崇洋，點解唔提名拎孔子獎

曲直難分

人地唱歌，佢地抄人歌
人地人鏈，佢地抄人鏈
人地提名，佢地抄提名
俾次有啲創意好唔好？
唯一唔抄人嘅係襲擊區議會候選人
Dllm

返中国人拎恐子和平獎
唔係孔呀,係恐怖分子個恐

因為成功止暴制亂所以提名?
sorry,連止暴制亂都做唔好,完全無資格拎

有手足tweet左
有興趣可以幫手retweet

媽 好柒啊

On9咩都抄一餐
又唔諗下咩新鮮蘿蔔皮
和平獎笑大人個口咩

做囉
記得reject都post埋出黎俾人笑就得

我真係好想睇佢地拎呢個獎

Joke of the year

呢啲係咪叫攞架嚟丟

G持!

D濫暴片上到國際 POPO比人笑到搵狗窩捐都唔掂

香港政研會發起包圍港台記者被圍毆爆粗
聽過未?

原來個獎執咗
因為主辦機構都執埋
睇返個得獎list係連戰普京卡斯特羅穆加貝

達爾文獎應該有機

不如推陳同佳拎啦，佢台灣殺一個人就可以拎全球關注中共惡行，連繫美國兩黨，令全球關注和平同民主

究竟係個社會痴咗線
定係我哋痴咗線
咁嘅笑話都講得出口

都柒出國際 仲想攞獎

柒到

有人鏈咩

一陣班選委俾佢辣興左，特登整個諾貝爾反和平獎俾佢地就世界留名

笑L死

孔子和平獎可能得嘅

唔係樣樣野都可以抄人做架

乜撚野會？ 收返埋啦

朕笑撚咗

係真唔係呀？想睇喎

點解可以咁唔知醜

搞笑諾貝爾

Is this a joke?

真係咪撚搞笑啦

報啦 想睇你地7

藍絲真係好撚on9,乜7都剩係識抄

干涉內政！

又撚狗

人唔笑狗自己吠

nn9

人做乜你又做乜

下？
唔係大部分都係獨裁者咩

我記錯 自膠sorry

連點提名都未知

2020年全球最具影響的塔利班恐怖分子獎

香港人淨係讓白車個單都世界都知
都未計之後人鏈 流水集會 勇武

差佬只有柒事傳千里

諾先生都會嬲到係棺材彈起啊！

架係自己丟

乜撚嘢垃圾組織？成班文盲廢老走埋一齊打dup頭飛機，真係好可憐

高級紅 低級黑

哩個好笑

支持呀，醜出國際

條睡褲肚腩鄧德德嗰腦究竟裝吔嘢?

人地想提名埋鄧小平毛澤東

唔爭在提名埋小熊維尼啦
國際笑話

做咩撚嘢呀

分化block

屌你老味笑死晒200萬人

真心定假膠啊推班狗上國際舞台比人圍插

笑死 恐佈組織黎咋？毅進仔腦裝屎

恥笑

On9

頂 hitler 同stalin 都畀人提名過
而家輪到香港警察

而家香港人唔包括埋香港警察咩？
啱嘅，佢地又真係唔係香港人

根據諾貝爾基金規定，有資格當提名人的，包括一個國家的現任國會議員、政府官員或內閣成員，以及在任國家元首；海牙國際刑事法院及常設仲裁法院成員；國際法研究院成員；歷史、社會科學、法律、哲學、神學及宗教學科的大學教授和研究所總監；歷屆和平獎得主；以及挪威諾貝爾委員會現任和前任成員等，均有資格成為提名人。

何妖之流

請提供素材

衝出嚟柒

......。

呢個正喎, 全世界一齊恥笑

呢d柒頭真係蠢 姐係擺到明將狗察同香港人切割
柒到爆

希望佢地成功7出國際

上次淘大打人果個廢老部手機wtsapp好似有呢個grp

唔好得個講字，比全世界睇下佢地做過啲乜咁和平

笑撚到我
已經柒出國際, 仲柒唔夠?

支持喎，擺明高級黑

Go ahead

「為促進民族國家團結友好、取消或裁減軍備以及為和平會議的組織和宣傳盡到最大努力或作出最大貢獻的人」
解散完警隊咪拎得lo

冇嬲過
笑到仆街

提名都好嘅
可以再俾人深入咁屌

幫佢哋推上國際啦

諾貝爾獎委員會會派人去查
佢地引狼入室笑撚死人

咁condom 都得啦

之前大劣唔是封鎖咗和平獎咩，連新聞都search 唔到

真係幾好笑

笑完就做正經野啦

咁係咪啫係話香港警察唔係香港人都提名左香港人

自取其辱

笑撚咗

世界第一

睇完除左忍唔住笑之外都無其他反應

笑死人咩

好啊
咁就明正言順畀國際查

認真想睇

認真咩
笑撚死人

應該煲大佢
等連提名都俾全球恥笑

用極權暴力血腥震壓去達致和平

恥笑就有 激到乜春

笑大人個口咩

支持！一早應該咁做！

今日最好笑嘅笑話

垃圾 圍都入唔到啦 咁厚面皮

戆狗狗

班過街老鼠 英文都唔識打啦, 大家記得定期鞭屍

幫佢推到出國際有無得諗 等外國人黎恥笑下

好撚柒啊

咪撚衝出嚟啦

紅海讓白車都已經好壯觀

笑到成車人望住我

人地係挪威議員提名 本身個獎都係挪威發起
請問你係邊位

理據係咪四個月都「未死人」已經好和平？

唔撚該啦

未聽過咁大個笑話

感謝讀者香港政研會提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

Cls又係人做乜佢做乜

快啦

假係自己丢，抵你畀人屌

香港政研會總監

唔上國際法庭受審都偷笑啦 和平獎

lm等佢比諾貝爾官方屌

主權國家既國會議員、政府、大學教授都得

香港有一大堆政協人大，即係吳秋北個啲，全部都有資格

笑而不語

屌 做乜撚野 藍絲真係無個正常架wo

笑到我肚痛

係咪以為阿豬阿狗上網dl張表格就提得名

正
讓子彈飛一會兒
到時又有國際戰線

藍絲同警犬真係同支那完美接洽

一樣咁無恥咁鍾意抄

唔撚係下話

其實佢知唔知全世界都屌緊班黑警

人唔笑狗都吠啦

唔爭在投名埋攬炒之母喇

似係想侮辱諾貝爾
等同提名希特拉攞和平獎

支持
想全世界都睇到香港警察英勇事蹟

包不包埋假扮Pop 的老解公安及扮示威者的Pop?
這不是自暴其醜，自投籮網嗎？你以為諾獎評委不用調查了解實情嗎？

你不如話幫isis拎呀。佢地都係為理念，唔似班差佬差婆為錢呀。你咁講我地無咁嬲。

笑l死人咩

陳同佳代表警隊

推

其實佢地攰唔攰？人做乜佢又路住做乜
香港人個提名仲要係挪威人提出來
由政研會班垃圾提名黑驚，唔知柒左幾多倍

好無聊

笑撚到on9 快啲提呀 支持

今日笑話

當笑話聽

係搞笑定係認真

咁共匪都應該得到提名
提名原因：六四

係咪好似啲乜鳩金像獎，我哋依家睇睇候選片斷，然後就播一大堆警暴片俾全世界睇？

其實佢地攰唔攰？人做乜佢又跟住做乜
香港人個提名仲要係挪威人提出來
由政研會班垃圾提名黑驚，唔知柒左幾多倍

同香港人爭獎
姐係間接話警賊唔係香港人

根據諾貝爾基金規定，有資格當提名人的，包括一個國家的現任國會議員、政府官員或內閣成員，以及在任國家元首；海牙國際刑事法院及常設仲裁法院成員；國際法研究院成員；歷史、社會科學、法律、哲學、神學及宗教學科的大學教授和研究院總監；歷屆和平獎得主；以及挪威諾貝爾委員會現任和前任成員等，均有資格成為提名人。

政研會=研究院
得左

返支那去拎孔子獎啦

你唔用腦思考就話我分化 我話香港狗如果比人提名到，加泰班狗都可以啦，睇下班加泰狗做咩柒事先啦，佢地殺左幾多人傷左幾多人，睇你都唔關心國際新聞

孔子和平獎啦Diu

睇到九把刀個post

都知全球點睇popo

仲要衝出黎柒

真係condom都不如

真係跟足曬

唔俾面孔子喎

做得好，快的提名

飛機唔係咁打架。

幫倒忙既例子

快啲做

3年前選立法會議員，連按金都拎唔返，旨在係選舉論壇攻擊民主派。
之前去RTHK搞集會反港台就係佢哋。

國際笑話不如提名解放軍啦

g 持
蜚聲國際

快
好想睇popo俾全世界瘋狂恥笑

屌香港警察得 阿爾蓋達都得啦
真是可笑 把自己看得那麼高

嘩仲唔攞硬
當所有反對聲音都被消失既地方就係最和平

冇，佢地只係想比我地笑下

同提名德國納粹軍，日本帝國軍有咩分別

唔提正契弟

香港政研會嗰條柒頭，有人唔做，做何君堯隻狗

今日四月一號咩

諾貝爾和諧獎？

屌lol 好撚支持
係佢地7出國際好機會
Come on popo

春袋大夢有得佢發

鎮壓下就俾？咁64解放軍咪攞先！？

國際線助攻 全力支持

藍絲要面對現實了

是但啦

我真係無野好講

冇撚嘢阿嘛？

支共都話唔要低級紅
你班柒頭可唔可以用下腦

恐怖分子都想提名

等睇戲

果個乜政研會個白頭佬好屎忽鬼

提名啦，可以渠出國際

人唔狗都

等睇柒出國際

LMAO

你咪慢慢研
個協會一陣公開笑柒你仲好
你最好登報添呀

咁都拎到嘅話
特朗普都可以拎10個啦

陣間人地列明原因reject你咁咪柒出國際，做咩咁樣跣佢地一鑊啊

好呀

真係一啲都唔怕醜架喎

香港真係越來越奇怪
繼之前好多漢奸話我地唔愛國
而家仲癲到提命戰犯去攞和平獎

唔記得停辦咗嘅孔子和平獎？快啲課金重辦啦

不如直接提名共產黨啦

咁咪全世界都知香港警隊喺2019年對香港人做過啲咩好事

Noted with thanks

知唔知醜

提名可以提供咩理據呢

提提大家，希特拉都有人提名過

中國有孔子和平獎

佢咁同自己提名自己有咩分別？

J mud 9

搞笑獎？

CLs

係咪笑話嚟
破壞和平獎先啱喎

感謝提供笑話

Ok

人地獨裁者都覺得痴撚線無去囉

求bam

好嘢又有得擺上微博威威了

乜撚野關門打狗 諗清楚先講啦屌你

笑死

數學獎

曲

叫佢地睇翻自己個眾籌先？

搵咁拎721 831已經夠啦

打咩狗...？？

拎孔子獎啦仆街

CLS

好想睇佢地會點比人ban

笑話

好呀，一次過交晒上國際法庭審

人唔笑 ...

係咪攪笑？ 使唔使笑？

人唔笑，

完

ON99

唔係啩, 想笑死人咩

贊成
架係自己丢

仲柒唔夠?

我唔會激親
但我睇到個post名笑到噴水

Ignoble prize?

想幫佢哋推上國際

真係笑死人……

又抄，廢老

唔錯
幾好笑

支持 想睇人ban柒佢
架真係自己丟先好睇

但我無覺得被激，係覺得好好笑

切諾貝爾獎應該有

抄橋狗

咁佢地機會係大喎

屌你老母你知唔個醜

好笑呀，又抄

如果有諾貝爾暴力獎嘅話，我諗香港黑警都有機會會當選。

我今朝扶阿婆過馬路，同施捨咗五毫子俾 五毛，我都去提名先

直定曲呀

孔子和平奬？

今年全球最大笑話

哈最大笑話 人做你又做

警+柒

係先好講呀 班傻閪真係

好事來

食屎啦屌你老母

我堅認真想睇佢提名 老老柒柒

講起拉登 你估美國無左膠做呢d 野？

睇下最後會柒成點

屌，呢鋪支持呀，柒出國際，淪為國際笑話

快 好想有得笑

好想睇俾人ban嘅一刻

最好囉埋獎

係就快啦

邊撚度和

叫佢努力D

香港警察想成為劉曉波？

強烈支持,搞D咁既野又想柒出國際

豬隊友

人唔笑 popo 都吠

提名佢哋Nazi 就有份

快撚啲報唔該

拎孔子獎啦,崇洋媚外

黑警樓主，你幾幽默，不過全香港市民都要講一句：屌你老母爛臭閪！

支持啊

好呀快啲提名呀
咁就全世界一齊笑鳩你班傻狗

呵呵呵

g持但。。佢地識英文咩

佢地都知 政府查番自己人根本查唔到咩野出嚟
提名香港警察可以搵國際調查委員會嚟查佢地
高招

報搞笑諾貝爾獎可能有機會
當年李光耀都係因為食香口膠要痴刑而攞左心理學獎

我一定會留意

強力恥笑

好啊快啲提想睇笑話

好耐未咁開心咁笑過啦，哈哈哈

班弱智仔識唔識英文呀

好呀, 呢d膠野最值得支持

係咪傻撚左

申請孔子和平奬咪得囉

激條毛咩，就黎笑死就真

咪唔做呀，講左唔做正屎忽鬼

孔子和平獎就可能得

本土派早幾年不嬲咁形容港共打壓香港人 唔係我作
同埋自己查下字典點解 係講緊佢地個心態 唔係話我地真係狗
唔識就收撚埋 唔好下下搵位入人又入撚錯

是咪要笑㗎

完美演繹人唔笑狗都吠

之前撐警集會，守護香港個幾次集會都係呢班人搞
條L 樣成日跟住何妖

本年度最佳笑話

遞交資料嗰陣，將所有濫暴嘅料send埋過去先得喎

真係傻豬黎
香港狗隊 仲想攞獎

Johnny同Nobel都未識分
唔好玩啦

唔好走數，一定要提名。

我想睇佢畀諾貝爾獎果邊畀人撚多D

研究完然後就....沒有然後

提名攞孔子和平獎啦

屎忽鬼

如果有諾貝爾獎數學獎
毅進制一定拎到啦

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

我覺得要提名伊朗革命衛隊同埋親俄羅斯恐怖分子拎

點解佢地永遠淨係識左抄右抄

笑死 咁多片影住班黑警發晒癲咁打人學人講和平

香港政研會擺明玩嘢

我屌你老母啦 on9仔
本土派早幾年不嬲咁形容港共打壓香港人 唔係我作
同埋自己查下字典點解 依個字不嬲係講緊佢地個心態 唔係話我地真係狗
瓮中捉鱉你又係咪真係鱉呀 放虎歸山你又係咪真係一隻老虎呀
唔識就收撚埋 唔好下下搵位入人又入撚錯

等我去提名塔利班先

又唔讀書～係咪唔識「和平」呢兩個字點解

我提名伊斯蘭國

支持
支持做國際笑柄

一見到標題已經笑咗出黎

好撚好笑 快啲去

屌你老母
笑撚死人咩

Yes please do, hkers would love to see them rejected

Sorry
真心笑撚咗

除左支持都冇野講

欣宜都有權拎香港小姐報名表格

我地冷處理，推返正經post就好

我非常支持
睇佢點出醜

人唔笑狗都...

搵撚埋比你
依家係講緊佢地個心態想咁呀 話佢地無當我地人呀 你入鳩我做咩?
你諗清楚自己先好屌人啦 屌你老母仆街狗

自己攞黎柒

去啦，衝出去7啦
俾全人類品嚐一下黑警

面是人哋俾

笑撚死咩

國際笑話 快d提佢地名

繼689提名鄧小平後
又一天大笑話
要報名就快手啦
我買定花生

岑子杰俾人扑頭最大嫌疑就係呢班人，點解重未俾天收

又推d狗去死

加油呀狗狗

有咩地位可以提名諾貝爾

世界級助攻。。。。。我都贊成

汪汪汪 汪汪汪

會唔會係人無恥便無敵嘅典範

大灣區自己搞返個樂背耳咪得囉

可能佢地真係唔知而家好多記者舉機拍緊既都係直播，係即時不經剪接全世界都睇得到，真係唔知佢地係無知定唔知，最離普係明知有機影住連扮下野都唔會扮

提名名單就冇啦
制裁名單就有 啊sir唔會介意嘅

搵記者係大話會問下佢地有咩感想

咁暴力比全世界鬧都咁厚面皮申請
真係人一藍 腦便殘

見撚到未呀冚家剷? 支那人不嬲係用依啲字眼呀
我第一個留言擺明都屌緊黑警on9 唔通你覺得我屌緊自己友?
我意思係話係香港佢地就想有得關門打狗 出到去有撚得到你想?
你搵位入鳩我做咩? 屌埋你依野算 費事洗版

咁搞笑

臉面厚撚過地殻，到時搵番721 831 101既片出黎幫佢助選

Sor應該由612開始先岩，推到全世界都睇到佢有幾暴力同維持和平

佢地唔會覺得係抄 因為 世界是中國的

等睇攞獎

我支持喎，叫諾貝爾評委黎感受下香港克警有幾克制囉

好呀好呀，快d推 真。柒出國際

what a shame

笑到我

求問 有冇官方既武裝組織拎過呢

引發第四次數學危機

快D提呀！
唔提正扑街！

Fb 原post d comment 好好笑架!!

支持呀
等佢地醜出國際

衝出嚟獻醜 人地一睇啲片就知咩事啦

人無恥則無敵

笑左 竟然自己搵證據證明自己係中國人
唔好意思香港人真係唔興咁講

大聲笑左出嚟

最好提名到，助攻柒出國際

Support
唔好唔做
跟尾狗

屌你 本土派不嬲都有班人咁講緊佢地心態
你唔用 人地又無形容錯對方心態 咁人地點用關你撚事咩

搵外國勢力介入

憑咩？

笑撚到死

人唔笑狗都吠
人無恥便無敵

堂主都有用過 印象中天琦網台節目都咁用過黎講 咁全部都中國人啦
入錯人就認啦 仲死撐 老奉比你屌錯既

提名埋奧斯卡啦 扮示威者扮到似層層咁

暗黑兵法

係咪叫自取其辱

國際笑話

仲研究乜嘢，即刻去馬啦

點解唔提名習主席？係咪以下犯上

順帶一提，Hitler同Stalin兩條粉腸都有人提名佢地攞和平獎
當然最後俾人cancel左個提名

所以我支持依個乜乜會搵方法提名班狗，等人地查兩查之後當面拒絕你

咪住先...原來唔係假膠黎？

就算陳雲(雖然我唔認同佢)
佢07年本書《民主戲一場－－香港文化與現實政治》
都已經有咁用過 你自己可以google下
好多本土派都有用過黎形容中共港共行為 全部都中國人啦
要諗清楚自己講緊咩個個係你呀

是日笑話貼堂

假膠？

1/10

支持佢地提名
柒出國際

快

笑死人
你提名到
我怕俾人點名屌柒你

無恥

仲有李怡呀 你條含撚狗擺明屌錯人唔認
坦白講 有睇開幾年既人 一定成日見依個字 唔明咁大反應做咩鳩

孔子和平獎is ok

呢個好笑

呢個ok好笑

主動將件事擺上另一個國際舞台

強烈支持, 到時提名左就大肆宣傳佢地暴行

支持提名，等委員會班人來香港親眼睇下班黑警有幾和平。

好好笑啊dllm

拎撚到我切丁煲湯 祼跑

其實真係7到一個點... 佢哋除咗識抄真係冇嘢識😶😶😶

求面皮厚度，請以km為單位

真係cls

笑撚死人咩
要提緊係提偉大既共慘黨同維尼啦

睇下邊個拎

即係話其他國家啲警唔和平？

想睇

恥

識寫未？

和平獎都抄

搵人提名埋isis啦

咪提名囉, 戇尻冇葯醫

on9嫁

縮沙正契弟

今日最佳笑話

好撚小學雞

睇下點柒都好

孔子獎機會大啲喎 大灣區搞 又唔驚無得去拎

重以為係提名香港人，望真d原來係香港警察
好呀，俾全世界睇下點和平法囉

支持繼續柒出國際

攞到，我就圍住狗總裸跑

成功由人進化成狗狗

班廢老真係癲撚到 咁都夠膽講出嚟

笑話黎既？ 衝出去柒？

諾貝爾極權獎就有你份

幾好笑 應該支持下

人唔笑

Isis都得啦咁

多謝香港政硏會提供笑話一則

唔好理呢啲垃圾，拉

用得單野DQ佢提名有冇得諗？

支持呀
淨係攞NY Times 嗰幾篇專訪都有排玩

go go go, 支持香港警察， 柒出國際

攞孔子和平獎就有

我都想

支持 比更多人知道恐怖分子

暴力獎呀？

G持

屌你老味，咪撚獻醜啦

咁希特拉同史太林都俾人提名過既

我係挪威佬就俾佢

再寫‘’表掦香港警隊對反送中用過度武力鎮壓香港和平示威者，所帶來的穩定。藉此紀念1989年天安門中國共產黨使用坦克血腥屠殺學生，所帶來的30年沉默的和平‘’

仲未柒夠, 準備又柒出國際

快啲提名

係咪搞左錯啲地方? 應該提名孔子和平獎喎

提名
無人識你呀

根據諾貝爾基金規定，有資格當提名人的，包括一個國家的現任國會議員、政府官員或內閣成員，以及在任國家元首；海牙國際刑事法院及常設仲裁法院成員；國際法研究院成員；歷史、社會科學、法律、哲學、神學及宗教學科的大學教授和研究所總監；歷屆和平獎得主；以及挪威諾貝爾委員會現任和前任成員等，均有資格成為提名人

依個好笑！果然係正燃會。

2020政研會舉辦之最佳暴力獎

真夠薑，笑死

屌我笑到酹撚咗尿

自己搞個習近平和平獎咪得

巴打可以search下
呢個組織好多on9野
呢個係其中一個：
遲交保證金 選舉呈請被撤銷 關新偉：我的正義不會遲

sls

你中意囉！

笑鳩死

做咩衝出黎

支持!!!!
好想睇事態發展!

笑咩呀我睇好ivan
Ivan 加油衝出宇宙

抄完未呀........
其實我地應該總結一下班支那人抄我地既次數同證據
俾全世界人睇下支那人 係咩生物黎

諾貝爾搞笑獎

笑唔笑死人呀？

係咪真嫁
佢地真係去申請先好呀

其實幾好笑柒出國際

孔子和平獎啦不如

我都已經分別不到「中國人」是真的白痴，還是扮白痴，應該是真的白痴

笑死 真係當國際盲

自取其辱example

認真

直定曲
已經分不清

係都解放軍先喇 幾十年未打過仗

前線勇武拎到都未到你班狗啦 咪撚玩啦伍寶

點解唔申請孔子和平奬？🤡🤡🤡

架就自己丟。我已經想像到比人ban之後散仔協會會長出黎屌晒啲人老母既樣

姐係呢個無資格提名？

自己攞嚟柒？

正

係大陸自己攪過中國版和平獎自high算鳩數啦

香港政研會於2016年4月10日成立，由一群中年中產人士組成。他們大多為以往在街頭與非建制派人士爭拗的市民和部分曾支持反佔中之人士，他們亦因希望參與2016年立法會選舉而決定結為組織（維基百科）

你話呢？咁都接受我諗諾貝爾獎委員會都好唔得閒

同劉曉波睇齊，攞奬時擺番三萬張吉凳，威威

返去選孔子和平獎算啦

笑撚到仆街
呢啲死賤種真係唔撚知醜字點寫

我真係笑撚柒咗

今日聽到最好笑嘅笑話

痴線黑咩警呀，咪亂屈我呀，我係深黃嚟架！
我po出嚟係比大家開開心心咁恥笑咋！

佢有個page,而個profile pic仲要係佢大頭，核突到嘔

香港人表示提名香港研政會爭奪年度笑話

真係一日唔死 一日都有on9新聞

醜出國際架自己攞嚟丟

架係自己攞嚟丟醜出國際

黑警冚家仆街

黑警競逐濫權殺人獎？

搞笑

(切爾)諾貝爾核爆獎就有你份

好呀～

講左唔做嘅
香港警察互剎死

屌你快 唔好等下個禮拜

絕對支持！
快啦想睇

血腥鎮壓獎

快啲去柒出全世界啦

唔提名正契弟

而家乜鳩人都可以提名？

藍屍又黎打飛機

係就快

比個孔子獎佢囉

提唔到盟就會自己頒個和平獎比自己

吓 有無諾貝爾暴力獎,佢地一定攞到

比小小新意啦 呢個人地做完就跟

塔利班都會想拎獎既哈哈哈哈哈

申請乜Q孔子和平獎啦！屌你！

國際版獨立調查委員會

人無恥便無敵

搶林大總統風頭

點樣可以幫佢快啲成事
我好期待上到委員會，全世界攞出黎傾下
真係國際文宣
我哋要幫下手

柒少陣得唔得呀

屌佢老母
唔撚提名埋諾貝爾化學獎，數學獎，文學獎同醫學獎？
個個星期搵市民做化學實驗，又創立左毅進制，日日四點出色謊言藝術同埋發現人類個肺係膊頭

自己友提返自己友
驚唔驚俾人笑

係咪即係承認呢個獎既正當性先？咁劉曉波

唔入表正契弟

諾貝爾和平獎評審委員會每年接獲數百分提名，黃之鋒等三名學運領袖曾以雨傘運動代表被提名角逐，但名落孫山。

提名咪提名囉，自己攞黎柒

真係要好積極研究先可以諗到有咩原因提名

係咪呀
唔入表正契弟呀
評審個comment 應該正到飛起

捉名埋大陸公安啦

等睇提名變被全世界圍攻

提上去啦，等全地球各地一齊欣賞暴行。

快啦，小丑

講咗唔做死全家

有時真係好想笑

831

好睇睇比人屌

應該去爭左孔子和平獎先
由光頭劉時沙同埋林司長一齊北上攞獎

支持！推到佢地柒出國際

絕對支持佢地衝出黎成為國際笑柄

唔好咁啦
我笑到停唔到呀

佢地咁樣提名, 姐係諾貝爾委員會會搵資料審視, 再做一份報告
最尾可能會話比全世界聽最撚黑暗既執法隊伍係香港狗察
真係唔用腦喎

藍屍除左copycat仲識咩？

G持

咩係香港政研會

成班on9

係對我地好有用既文宣！
入去click link 推tweet！！

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

呢啲咁大嘅榮譽，好應該將每一位獲提名人士開名，等香港人表揚下

架真係自己丟

根據諾貝爾基金規定，有資格當提名人的，包括一個國家的現任國會議員、政府官員或內閣成員，以及在任國家元首；海牙國際刑事法院及常設仲裁法院成員；國際法研究院成員；歷史、社會科學、法律、哲學、神學及宗教學科的大學教授和研究所總監；歷屆和平獎得主；以及挪威諾貝爾委員會現任和前任成員等，均有資格成為提名人。

香港政研你咩料可以做提名人？

提名孔子和平獎

好好笑

點解唔爭取攞孔子和平獎

之前圍港台就係佢哋搞。

提名孔子獎！

孔子和平獎就得

甘都得

係咪研究完 發覺公布左會上海牙

孔子和平獎算啦
中國人攞乜鬼西方洋人垃圾獎姐

屌 好好笑

我期待喎，主動行出去柒。

真係可憐

當年希特拉都有畀人提名過

cls

想推去reddit

記得帶埋呢張去

比邊個提名

？？？？？？？？？？？？

唔記得係瑞典定唔知丹麥有個政客提名佢， 但係嗰陣提名佢個位係玩曲， 諷刺佢殺好多人， 又入侵波蘭

支持香港警察柒出國際

如果香港警察得嘅，ISIS都得啦！

人地就時代革命
佢地就時代笑話

等睇諾貝爾獎委員會撚到班狗出煙

衝出黎柒多過激我地

孔子和平獎佢地應該拎到

我提名謝振美

黑警真係相映成趣
可以幫手助攻

提你老母

孔子和平獎就岩哂啦

鄧忽得真係忽上腦架喎......

呢個網曲到圖？

有咩方法可以助攻提名成功，等香港警察柒遍全球？

真心定假膠

無論有冇人提名
提名成唔成功
以至攞唔攞到奬
都只會係國際笑話

笑話一則

好呀 快d
和平獎是中國的

走數正契弟

真係人唔笑狗都吠

支持佢地真係去提名，睇下有冇人理佢地

學人提出理據？？？
人唔笑狗都吠
道理喺我地呢邊啊柒頭皮
狗扮乜撚嘢人學人講理
屌你老母

佢地唔係應該提名孔子和平獎先岩wo

應該順便提名新疆官員啦，佢哋咁落力打擊維吾爾族人嘅恐怖分子，但係又俾美國制裁咁慘，睇下世界有咩反應。

認真，推陳同佳先，佢令香港進化到一個點，令美國兩黨大和解，令全球了解共產政權同了解和平與正義，了解NBA同暴雪比人控制，了解劉亦菲身在美國心在中國，影響迪士尼，成功令共產同港共醜態暴露於聯合國同美國，佢唔需要好似國父孫中山先生犧牲咁多人先爭取到，佢只需要一頂綠帽同殺一係女，運用蝴蝶效應理論令世界推去另一境界，佢唔拎邊個夠膽拎？

香港政研會正積極勾結外國勢力

香港政府提名香港狗隊，咪笑大人個口啦，不如你自己玩埋佢？

人一藍，腦便……diu都嘥氣

鬥氣有個限度呀，
知唔知醜㗎你哋？
真係當全世界嘅人好似你哋咁盲㗎咩？

1020 尖咀見

快d 提名
想睇 蘆葦沖 攞 和平獎

唔好玩啦

大陸孔子獎就有佢地份……

好笑

快D去提名啦，等全世界都睇清楚香港暴警惡行，再柒多幾次

pls FC the background of this group
成班死共撚
董賤華呀

藍屍係下面個post不停抹黑
麻煩幫手

佢可能報錯左佢係想報孔子和平獎

自己提名自己

我反而覺得係好事，羞事傳千里

唔係BAN, 係公開恥笑佢地,
毅進仔打份工, 打得咁多人想佢地死,
連勤工都唔應該有

ok喎! 依個好笑

block

切爾諾貝爾和平獎

get唔到含意就咪on99啦 block你個柒頭

推到佢上台俾人撚

臉皮厚到入建力士

何妖係真弱智

咪申請囉
自己拎嚟柒

笑左

應該要推到佢地真係上倒提名，等全世界都個黑警做過d乜

其實本來就無可能攞到個和平獎
而家反而畀咗個國際渠道班藍絲去周圍貼示威者D相，D外國人唔知頭唔知路，反而當咗示威者係無差別攻擊暴徒

呢個可以點化解成個post d top comment都係佢地班友
又互相打飛機咁推個post講到silent majority咁 明明好多假acc

2018年，孔子和平獎隨着主辦單位中國國際和平研究中心解散而停止運作。

笑L死人做埋D on9野，popo都應該想同佢地割席

睇留言睇到火都嚟呀

真係笑撚左出聲

衝出國際柒

哈哈哈 感謝提供笑話一則

講左就要做，等睇柒出國際

真係人唔笑，狗都吠啦

真係笑大人個口

世上有乜武裝部隊可以拎和平獎

Joking??????????????????????????????????????????

衝出去柒

我想睇邊個去攞獎

即管提名

大部分地區都支持香港示威者，仲提名香港警察攞和平獎，真係衝出黎__

邵逸夫獎

去啦去啦

海牙國際刑事法院
岩架啦 睇多幾睇海牙可以緊急開庭啊

佢地得，希特拉都得

留名等食花生

孔子和平獎 穩贏

唔入正契弟

恐襲獎就有

笑撚死人咩，人地就國會議員提名，你就一個唔知乜垃圾組織

佢地真係乜春都係炒，除左斬人撞人果d 係自發之外

年度最佳笑話

悔 辱和平獎

報孔子和平獎就得

警察保護市民,維持治安系天職啦。仲要特登頒獎

唔好忘記
「藍絲」呢個詞語本身都係源自「黃絲」

好事黎，全面調查佢地做過咩

唔提名正仆街

係咪孔子和平獎先真？